［求共識］勇武唔洗你教（818大遊行）

我相信勇武係非常聰明

但有時都會受情緒影響

都會有盲點諗唔到

以機場為例，有手足大叫停大叫放人

係現場會冇辦法聽得入腦

如果我地依家定個共識

大叫討論、討論、討論既時候

大家要停止湧動、大叫（前題係冇即時危險）

比個空間大家討論

我地之前最大既成果唔係都係因為大家可以討論可以傾咩

我信我地既勇武冷靜左係世界第一

我信佢地分析到現場意見係真係假係人係鬼

係差個比佢地冷靜既場合

721 811

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定會贏

[置頂] 點解冇人宣傳8月18日民陣遊行

推呀

個個火遮眼時你用咩key words可以真係令人冷靜到？
"冷靜呀" "停呀" 呢d成日用咪又係無用
我覺得需要一d真係可以引起共嗚既字眼
以呢d字眼唔應該係用開既口號黎
反而係某d "時、地、人"先可以令大家停到

因此我覺得需要共識

一個人叫冇用

咁全場人都叫緊呢

討論討論

推，面對咩事都冷靜第一

有共識最緊要

我有冇理解錯，反國教式小組討論係唔係死灰復燃

到目前為止咁多次行動

次次都係傾出來

入立法會圍中聯辦

傾有咩問題，冇話一定要跟

係要個冷靜既空間

亦到比個集思廣義既機會

818維園見!